M記係咪想激死環保撚

幾時開始派木搞棍 之前飲咁多次熱朱都冇

不過 搞環保 自好感覺良好就夠架啦

理撚得佢

利申 非環保撚

以前就係咁話減少用紙用木
依家逼哂D人用木

媽啊 好亂啊

我剛剛食完 我飲凍奶茶 佢都有俾

拎多兩枝 屌